求救 砌新機開唔到

砌左部新機 一開火牛power 燈就會閃一下 fans會轉幾下 之後熄左
再按機箱power制都無反應
有無巴打知咩事？

銅柱check左未

隻火牛啪左去110v未？

多謝樓上兩位巴打 結果係插錯線
不過而加變左著到機無畫面

開左mon未

開左

係咪有display, 但插左落mb

已經播左係disay果到

插

Display

認真？咁樣好狗囉我覺得

條ram有冇買錯ddr4

Mb同ram都係ddr4

try onboard

唔著mon通常幾個原因1.display card冇插電 2.條ram插得唔實 3.條vga/dvi/hdmi線未插好一樣一樣排住先啦

Ryzen cpu

1050ti唔洗插
今晚會返去繼續試
唔知係咪隨手拎左條小米盒子既垃圾hdmi搞到唔著

bro係咪處男砌機?

bro係咪第一次砌機?

有冇試過等一陣先？即係幾分鍾咁

其實係搵人砌（大部份 除左隻牛）

呢個moment只可以忠告一下
你砌左d咩料
咩u
咩牛
係唔係鋪頭代砌或者真係diy砌好哂

最好試勻哂d基本野
對好線位
插岩好哂

最後忠告埋如果係diy出問題千祈咪拎去細鋪搞
我...我朋友就係咁砌8k變砌3k
歡迎當係我

Ryzen 1600
Gtx 1050ti
B350m mortar
Gskill ageis gaming series 8gb ddr4 3000ghz
Crucial mx300 275gb
(舊）corsair cx500 同唔記得型號hdd